截至1830 投票人數放緩 最近投票率為60.36%

#區議會選舉 #香港新聞

根據選舉事務處數字，截至18時30分，累積投票率為60.36%，已超越2016年立法會選舉，為歷史新高。

目前投票率增長繼續放緩，但預計晚飯時間後及票站關閉前一小時會有較多人投票。本頻道提醒：只要你在22時30分前到達票站排隊，即可投票。

未投既快啲投啦

Keep到每個鐘2.5%就過7成

Push

頂 都仲係咁低

加油呀～～～～～

晏啲10點落去投

人呀

投票要人

咁都低 🤣
未完已經破撚哂紀錄

係咪on9
已經歷史新高 係咪要破百先收貨
埋單有70%其實都夠理想

唔好最後一分鐘先落去,唔知對家有咩古惑

搭緊飛機衝番黎個啲快啲呀

踏4去

頂唔頂到七成票

其實總數大好難再上計人數實際d

未投既,食完飯快d出黎